[陰謀論] 如果我係老共, 要削弱達哥影響力, 其實唔難

高薪請佢
之後不停要佢接埋D 趕客跌收視既JOB
咁佢既人氣就會慢慢咁跌, 跌到完全冇晒影響力

N年後就會搵一個吹捧中國既YOUTUBER取代達哥, 最佳人選就係屎來姆
冇一個歌頌祖國既YOUTUBER拍片比D講普通話既細路睇, 換血計劃點行落去?